［突發］上水廣場傳緊口罩、眼罩、頭盔、遮

睇唔到咩事，現場巴絲幫手update